有冇手足持有2318 中國平安？

過年後同我上返$90呀 跌完未呀

$80鑽石能量底

唔好再燈啦
再燈跌穿80 架啦

一股不放

冇錯
班仆街大戶收齊貨未

揸到佛誕！

一開POST就跌 一股不沽 同歸於盡

跟

我唔會放架
120見

97同94各1手

Ching 97入

雖然我都有蟹貨

高追傻9

利申68入

收$83.25

過年後見$93.25

我舊年$60.5有入到 之止賺走左

點知今次一買就跌

屌 美股又暴瀉

今日要守住$80心理關口

96

叻仔👍🏻👍🏻👍🏻

巴打 打算點部署

94

Metoo
準備坐，好在唔係咩錢
頭先睇個倉，蝕咗13k

過年前試$70

一樣

二月個市仲波動過港女啲脾氣

仆街美帝

屌 穿左$80

熊市了 仲入貨？

94入左，今朝放曬

唔撚知

美國都唔平安了

蝕好多

$90樓上追貨既巴打們

大家打算點部署？ 死守定cut loss

求指教

$78...

蠢人先唔放

等左耐先見到佢穿50天 搖L準備

我打算農歷新年後試到$85左右就全走

上唔返就揸到俾個孫

蠢人先唔做淡倉

Same 一心雄就奶野

我係新手
諗住攬一世架啦

strong hold

同路

繼續hold

唔放呀一股都唔放

穿埋70就入幾手先

幾時入貨好？

唔放就岩

而家入啦等咩

點都唔放

唔放就叻仔啦

有訊心 可保平安

屌撚算

應否走貨

走啦 ，今日走哂佢

畀盡跌到 65 蚊

仆你個街， 上面先講有信心， 可保平安

星期一 二 一定穿70

$93 兩手

我立即屌你老母！！！！！！

一齊守住佢

絕不動搖

頂L住呀

要捱番一排

今次捱幾多年？

我估一兩個月

咁快

我估半年後可上返$87-90水平

我諗1-2個月

好股唔怕坐

82蚊貨一手

呢度大把$90苦主

巴打你下星期一就返家鄉啦

平安炒撚完喇
同吉車一撚樣
好消息盡出、股價反映晒
就算佢聽日公布平安好醫下個月上市
So what！？
都搞左成年，仲可以點升？

吉車似待爆上 mode

似碌緊落山 mode

個美股真係好唔平安

而家隻隻都碌落山 mode 㗎啦，邊隻碌得少啲咪有機囉

淡友出現了

可以大手掃貨

fake人架，市好咪補跌返囉

呢d人見跌講跌
人地分拆左釋放價值條數幾多我諗佢都冇理會

睇真d 條友應該係燈神 想捨身為一眾牛軍

平安再跌到 75 蚊，真係入得過

手足們 星期一重上$85 好唔好呀？

Sor
重申我係睇淡
$65 好唔好

65 蚊基金佬即刻掃你，信唔信？

連燈仔

支持

乜撚嘢大芋嚟

人地講自己唸法唔撚得
一定要人跟你睇好平保咩

正

原本至少值 93 蚊，仲有得升嘅物體，七折賣畀你，你要唔要？

終於有一個係清醒，難得一見

你自己知好喇
唱淡平保會俾人屌

95蚊嘅傻鳩

三個月後會試$105 要有訊心

93

穿埋$75先分注入返貨

59蚊 61蚊都有

好驚

成班傻9 97蚊都追係咪on9

有買貴冇買錯

去唔去得番75樓下

平保明天要升呀

難d

手足 上返$85好唔好？

All in

唔好！

要上就上90

跌多陣，等我買返啲

Ok聽日就升 你等下啦

好！

升

被a股拖累

升得過少少

A股停
你就知港女有幾咁波濤洶湧

大芋儲貨格

三點後應該爆上$85

A股倒升 特價時段就黎完結

Gogogo

屌佢老母700升成10蚊，佢就係到妹下妹下

兩隻我都有貨

手足 扣好安全帶未？

之前望緊隻野上100
依家望緊隻野上80

到左$80啦清

下一部$90

儲爆佢喇
反復5-6蚊好很正常

尋日收市又回番落$79

等過年後啦 北水收爐了

無北水好難升

80係鑽石能量項

淡友驚到打錯字

今日就上$85 好唔好？

好

仆街 隔離隻舜仔咁勁

手足坐穩未？扣好安全帶未？

$83了 gogogo

無北水先易升

今日$84都收貨啦

冇北水都冇有怕

冇北水係咁沽港股，其實仲好

希望收市前爆多下 上返$83

而家升慢左，被a股拖累

2318每月保費收入都有增長，起碼盤數靚過中人壽

中人壽好廢

2628 不了

2628 出名弱，博轉勢唔好入佢。

依家83入唔入得過?

入得過

望$120

衝上$90

手足

準備好迎接$100未？

點解80附近唔入第一注

78買賣左la

上面有4注

不要提了，錯過了

收市半個鐘前先係咁升

strong hold嘅巴打一齊收復失地

頭先最高上到差不多85.5

過年後見$90

唔求過100
只求返家鄉

利申9x高j

一齊力撐

臨收市被大戶競價時段整低個價黎買貨

$85走了正股,過年後再諗

82已收

訊心呢？

後悔高位無賣晒呀,今日仲唔走呀

100蚊都未到就話高位

平保 1000億狂掃匯豐

有咩啟示

平保條fund team不嬲都好強

今日高位 明日低位

邊到有e 個消息

睇到了

平保好識搵錢既

平保上呀

Go go go

清，幾錢買左

$60.5入 $70走
$77入 $81走

之後$94入 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️唉屌

之前走 係因為套現買樓

如果唔係我起碼賺多30%

依家倒蝕1x % 仲要冇乜$$周轉了

干平安番來了

美帝轉番燈， 等清番一輪overhead supply, 平安就直上100, 大家一定要strong hold, 或者扑暈自己過年

我睇macd

有排升

冇錯， 準備新年後變火箭

重入

坐穩

唔緊要，會返黎，幾多股

買隻咩樓，幾錢

唔會， 會爆升100up

90蚊入2手既傻鳩路過 如果上星期先入就好

$20 登

荃灣上車盤

460 小弟窮JJ

$20 USD ok

94.5入真係on9.🤕唉。。遲小小入賺到on99了

到$150時就唔on9了

上星期俾人震走果堆先係on9

平安手足

大家齊齊過肥年

農曆年後 齊齊衝上$100

Ching 年尾睇$150啦！
你太保守了！

+1
而家升咗咁多但仲未返家鄉

一齊集氣

馬明哲新一年祝大家冚家平安

有冇人仲未入貨㗎?

等大媽番黎掃2掃上去

升得太快買唔到

係80果陣feel到反彈味，急急腳入牛一搏，入左相等於8手正股，好彩真係反彈。
如果上到20天線並守穩後市就安全，否則就再次逃走

都唔窮啦，買到樓

3月業績，4月陸金所，衝爆佢，勢做紅底股

而家清你都執唔少

上左150$ 先

業績後應該可以上$150

留意到樓主一開post平保就一直升

大家齊齊賺

好多股神

過年後上

樓主運氣旺

咁癲

下一隻紅底股，佢同5仔鬥快

搵大笨象同平仔比

大家咁話, 其實呢個post 係咪集氣區?
5手, 均價@$86.7, 諗住星期二開市先係$90放一手

先放

大戶好陰濕, 次次開完紅盤, 即刻散水, 我有一手78入, 有十蚊賺都滿足

5號仔都要靠平保射住

狗年衝上$99

手足們 準備迎接大升市未

目標到$100

平保衝下啦

俾力上！

5號仔仆街 平保冇運行

垃圾

識得升未

垃圾股
聽日同我升返上去

今日回調，被5號仔累死

冇錯 大笨象真係股如其名

平保上呀

聽日上返$90 好唔好？

今日都算唔錯，慢慢咁每日升少少，好快上番$90

大芋儲緊貨 好快會衝破$100

已經冇人討論呢隻垃圾

等佢下個月上$100 各位巴打數銀紙時就會有人討論

等緊佢升到100蚊

垃圾
放左佢買700算

屌你老味北水沽港股買A股

屌！

垃圾， 爛泥夫唔上

嬲

平保60蚊就鑽石底 過70基本上就炒貴晒

冇錯，等爆上$90-100

做左平保股東幾個月， 平保好鐘意爆一段上去， 跟住又妹下妹下， 再跟住又爆

大芋儲貨

爆閪多啲得唔得呀

玩法就係咁

收到風 今日收$87

上呀

升得少少 垃圾

仲升得小過盈富基金 垃圾

世界級垃圾

勁假搞咩

倒跌

睇下個成交量喇......

仲發夢爆上.................

85.75
垃圾股
執笠未啊平安

執左佢算啦

次次勁假都大戶整低個價黎執平貨

想放咗佢

要有信心

大芋次次都係咁

有貨點都要死守

等班傻散頂唔順放晒就炒得陸金所同業績

呢個post都有幾個散仔走左

大芋擺明儲貨格 等之後業績同陸金所再炒上先慢慢放貨

三月中打後爆上$100時 班散仔就會走去接 我地就賺

堅持長揸

呢位巴打心水清

其實平保業務同基本面都非常優質 而且佢大力投資fintech 去diversify業務 絕對有前景

8字頭好快絕塵, 買黎擺下等收錢
千其唔好比大戶狗震走

大芋儲貨 我地都要

逢低買進 特價就掃多手

Ready?

Gogogo

唔貪心 今日上$90 ok

終於識升啦屌你老母

升完再跌返

冇料到

業績公佈前升到100蚊 業績公佈後120蚊

聽日收$92

聽日上$89

No problem

手足們 四月就上$120 準備數銀紙

今日識升終於

88落返86

點撚樣啊 爆完一日seed大跌
垃圾到

轉玩700算啦

升完2日 佢一日可以同你跌凸

調整咪姐係下一個爆升後嘅支持囉
比啲耐性啦
都未到三月業績期

屌那星 垃圾股

成個市都跌啦

升市就郁少少

跌市就跟足

屌生性d啦

跌突wor ching
唔好再幫呢隻垃圾護航啦

現價入左一手
目標價大家睇幾多

40

說好的100幾時實現

升到90

沽！

今日唔知會否又涯沽

實會，冇北水 美又大跌

幾時返家鄉

冇啦冇啦 90蚊入

好在個市轉勢個下入咗7328，而家咩事都無。
利申85.85元買

係咁來來回回，唔上唔落

好過插落去先啦

放工唔訓，諗住睇佢升

四月一定會返到$90既

大獲了！趕吾切沽，午市

2318係咪已經廢到無人討論

屌你老味

趁機掃貨

隻垃圾股廢到仆街 一於PUT到佢死為止

讓我們打聽對方 天天重中國平安

大陸西又沽港股救A股

PUT平保賺得仲多過買買正股同CALL

不停磨緊

唔信業績期升唔到上去！ call左

手足 要有信心

今日特價 溝淡佢

屌你老母

被美國累撚死

講撚左

唔等到拆陸金鎖唔好諗會轉強

幾時到返90

聽日收復失地

前幾日掃左1萬股 均價83

清 約定經紀睇樓啦

大戶

大戶，83萬

依家pe 20倍都冇
大特價

宜家見倒個盤都手震 每一蚊等如一皮

等睇78蚊

呢個真 升到95 就可以笑柒班傻仔 少少錢都唔敢博

好淡呀

呢位手足精明

成日被美股拖累

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

等升上9X

跌得1-2 蚊咁少錢就騰晒雞 點成大事

咪係 跌1-2%姐
我成個倉每日來回講緊6位數
前日+70k 今日-45k

爆升

我83蚊溝到81 蚊 賬面賺一蚊 等佢上95

又見番家鄉喇

升了

咩事火箭

咩事 呢幾下咁急好驚

成班傻仔俾大戶壓低吸貨都唔識

準備生金蛋

趁而家走少少貨 陣間又一棍

D 大行日鳩日係到撚我地D 散戶

好快上90, 再上98

收到風 聽日上$86

重熊左

今日升得唔錯，希望keep 住升

今日個delta又由-45k上返+50k

大芋

合理 全線升3% 以上

各位巴打睇幾多?
我睇下半年$125

目標價200$

$200

\|/聽日80

雲爺揸牛定熊?

雲仔得啦大芋哥
揸熊

唔好扮揸熊呀雲爺
我心血少會暈架

真係熊

佢好似好多牛左騰訊同平保
騰爆平爆

信住你一晚先

真係熊啊…. 點解唔信我

聽日跌嘅就知咩事

美國回穩

準備迎接業績期 月底120$

馬主席又暴力救市？

望全新期升到巴巴聲 信住你先啦

算你啦雲爺

係時候要爆升上$110

星期一開市$87 收市會上$90 要追貨就快

留名等$100

平保手足ready未

有人爆升但冇入到

天天重貨中國平安

咪呀你

175 700 2318 買邊隻好

175 最好
無持有

咁700 2318

而家86.6仲買唔買好

all in

$100

支持，下星期二公布業績

90蚊實到

我本身有5手， 1手78 ，2手8X， 2手92
如果下星期二出業績， 又去到90蚊， 先放1, 2手好唔好？

150$ 先考慮放

吹大左 保守睇佢120-130 啦

起馬值200$

升反

95蚊個陣放哂

我都係睇120

$200 ok?

平保跑輸晒700
QQ都就黎破頂
佢仲係到上90蚊

係

2隻都持有咪得

正股是咪應該等埋業績先走

人地個個都番到家鄉
垃圾平仔仲有排

聽日升幅應該勁過qq

平保好快強勢回歸

回90未

gogogo

上返船 咪撚入水

今日做咩係咁跌....

應該大勢已去，炒業績都咁廢

冇力

87$真係鑽石頂黎架喎

仆街，責住啲錢

屌你地啦 走啦仆街 跌一蚊好多喎

有排跌

你老母就有排跌

戇鳩仔

磨緊等爆上

又特價

大神指條明路睇睇

次次入完平保就跌

巴打你下次入之前單聲ok?

入輪咋 跌夠未

平保首兩月保費收入增20%

下載港交所通告原文

中國平安(02318)公布，今年首兩月，四家子公司合共保費收入1928.61億元(人民幣‧下同)，按年增長19.89%。

期內，平安財產保險保費收入421.65億元，按年升17.97%；平安人壽保險保費保費收入1469.81億元，按年增長20.48%；平安養老保險保費收入31.97億元，按年升12.8%；平安健康保險保費收入5.18億元，按年增長74.88%。

唔知大户又點解讀呢

聽日爆上

平安落後左咁多，聽日可以追啲牛

業績驚人 直上$200

讓我們打聽對方 天天重倉 中國平安

雲伯你走啦 我唔想搞大佢

之前騰訊已經俾你燈死左

2318 睇住200先

痴線，我入一入qq今日就逆市爆升

雲爺你好似係一放就爆升喎

adr升咁多

回返啦

業職增長都跌

Go!

開車

架車開快D唔該

已經落後太多

依隻野唔讚得
垃圾

第一站先上100蚊

A股勁, 帶埋呢邊
冇100唔撚放呢隻垃圾

平保一定有一百蚊

SH 好快上100！

今日食咗春藥咁

平安gogogo

今日跑贏大市係唔係有資金入場

聽日就贏錢啦

今日返
你問過90幾入個啲人未
至少睇100

我睇好120

無200蚊都唔放拉 係唔係阿

100蚊見

家鄉在望

扯到恆一恆

均價91 仲輸緊錢

想追

無$100都係垃撚圾。
利申$87入左。

same

呢個擺明就係心肺復甦 起死回生

$86入返都坐撚左我成個月

96傻鳩

今日發力，差點上到$89

上返90 企穩先再講

又回

就黎出業績，上望95！

$100 gogogo

比D力好冇

89

衝呀！

上！

頂撚住$89個位呀.

平安

收唔到89蚊 有D美中不足

轉勢向下睇60蚊 ?

下星期上去$120 先

出左業績後希望佢升啦

應該可以上試100蚊

2隻都有貨,近來揸QQ揸到反白眼

醫生幾時分拆？？？？

系睇就睇1000蚊啦…仆街

昨日高位 今日低位

Same

今日各位巴打數緊錢未?

坐左個幾月唔好咁易放

short put 85,脫離危險期

Fatfat

目標月底100蚊 5月130

五月$200 ok?

4月底$130 5月底$200

屌，做乜撚？？？

驚撚咩你老母

屌 跌幾毫都喊 去含撚啦垃圾

成班無志氣 隻野起馬睇$200 拉

95 一定到

衝呀！！！

今日100好唔好呀

90己破

無重力狀態

發力！

今日無$92以上收, 唔收貨.

中午前升到93先啦

坐火箭

平安欠我地一個爆升
要兌現啦

我嗅到$130 的味道了

2318一開巿就去左外太空, 想追都唔敢

好耐冇見9字頭

尋日唔小心走左 屌

唔夠信心喎CHING
下星期上100

一定100

對業績咁無信心？

今天上$92

慘

勢不可擋 直上$130

你係唔係馬化雲d朋友

一飛衝天去！！

我偶像係馬明哲

開市追左口近牛
其實驚佢績前震倉

邊d撚屌到90就放呀佢老母
冇d信念

企穩90先啦

90頂住呀

頂唔撚住阿

On9 仔

講乜撚野呀你 頂撚住

90.4高追

上得番既
個市係要CHOK一CHOK先會繼續上

今日收$93好唔好？

買左牛陪大家一齊賺

好！！！

..dllm

走啦屌

唔係一開波斬左你隻熊咩

仆利燈神來了走鬼

買左500 +$120走左

2318 買左幾多牛

吊9你， 你一買即刻無哂力

Okay 又拉低俾大家入貨

雲爺入咗牛就企唔穩90
大家睇路

痴線 我+0.2%嗰陣入架

屌 馬化雲 又造市

攬炒

怕左佢走先

馬化雲 我立即屌你老母

燈力好強

成間企業都燈到

咪玩啦 之前佢燈恆指 幾十間公司全紅

馬化雲累撚死人

跌一跌姐，定啲啦，一定去到100

平仔終於生性啦

大媽掃上去

無哂力...

比馬化雲燈死左

下星期場戲先開始

走啦化雲唉
成個股市俾你搞彎晒

又去番90老朋友

星期一100蚊 不解釋
快上車

車已上 85蚊 10手

不要問 只要信 GOGOGO~

90蚊放左啦，業績前炒起了很多啦
利申： 仲有貨

間間都睇好，究竟幾時先升番上去咖

你走啦 成個股市俾你搞彎晒

以前唔信有燈神，而家我信啦

入定熊先

雲爺爺條打巴撚

感謝主 我見到喇

上得好慢，仲話上100蚊，都唔知幾時既事

冇陸金所都冇可能 所以已經走左

隻牛唔識升
屌你老母法興

俾啲力啦

成日企唔穩91

業績係幾點出咖？？

放撚晒 比法興食左廿幾格
屌你老母

就回家鄉 96

升夠$93蚊就走

咁都叫就回

快架啦
今個星期內必上96

放晒牛 祝大家贏多啲

直上100無難度

講完即上91

隻隻牛都比券商食價

咪臭係 想入返 高成5,6格 點入

下晝爆升吧

放左平安 留左qq

睇個市就知你龍野啦 化雲

爆啊

準備暴跌，各位睇路

thanks,入貨先

痴線 又中

多謝

突然係咁升，大家點睇

月底起馬120$ 今年上$200

真係欠大家一個爆升

多謝化雲 可唔可以講多d

其實我入左最近嗰隻牛
一入就升

即刻回返,屌

上望幾多

今日幾時出業績

自膠，原來係聽日

聽日95見吧

聽日再戰

聽日上100

講真，平保炒到90幾蚊，估值都去到好盡，同友邦差唔多水平，除左炒分拆，及技術性炒上之外，都無其他因素可支持。

聽日如果有春江鴨走貨，我都走左先，否則繼續放風箏。

你走啦

睇黎開市要準備走

邊d係春江鴨

用友邦比 大陸market發展空間大香港幾多？

手渣6手，期待變紅

viu 果套經緯線又點睇

肥肥

紅底股

依個我都有睇

好睇過透視

咁多位準備好分錢未

又有機會入貨啦

準備入貨先

90.3放左一手， 唔夠訊心

還可以

今日定聽日公佈業績？

今日，不過唔知幾點

要有訊心！
利申:第二大持倉

有冇人解釋下發生咩事

仲跌得甘過qq係咩一回事

短期應該調整到75左右

2018/03/20 09:26 沽空資料 股價升跌
平保() -0.700 (-0.765%) 沽空 $3.31億; 比率 5.482% 旗下平安好醫生擬於本港上市，公司早前指由於內地法律之限制，僅向H股股東提供保證配額，向A股股東則未能提供。公司昨日(19日)舉行之臨時股東大會上，因A股類別股東大會上獲84%股東投反對票，故議案未能通過，即A股及H股股東皆不會獲平安好醫生上市股份之保證配額。(vi/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-03-19 16:25。)

rip

美帝插3百幾

大陸仔自己無份保證配額就投反對票攬炒

大家唔好俾大戶震走
想趁業績出前吸多D貨

呢單野未出之前91.75
一出就跌到而家

出埋業績會點樣...

屌你

好消息出貨 跌到80

業績一定要超過預期呀
唔係點都會跌

究竟幾點出.....

呢單野琴日已經出左

說好的100蚊
好在放左一手@90.3

笑死 跌一跌都驚

個手有錢賺做乜唔賺， 一陣又比大戶震， 不了

咁宜家90.6喎 入唔入呀？

升！升！升！

90樓上都唔入

幾時公佈業績？

出業績未呀

肯開車爆上未姐

連騰訊都轉返燈

ching們知唔知幾點公佈業績?

每一次跌都是入市機會
大家應該懺悔無把握每個機會

升得好慢呀

係呢排日日都好慢

公布未呀

89.8入左
希望無事

你老味

垃圾 識上未

明明差唔多轉燈又落返

89.5 無㩒到確認掣 dup春

業績前跌係咪正常

86蚊入

沖丫! 100蚊 Target

重差少少JA!

你個差少少都幾多

溝完差唔多
無100 唔放

妹左好耐呀

其實我係睇好佢

今日暫時都見佢好穩陣 所以入埋認購証訓身支持

通常收市時開估 派成績表 睇下聽日大家係搶佢D股票搶到PK 定 散水散到PK

不過未買既巴打們 其實唔差在睇埋個業績先決定衝唔衝入黎都未遲

我真心估佢會到 100蚊

佢重有平安好醫生 同 陸金所 分拆上市 如果咁都要跌就抵我輸啦

其實到100甚至110都唔難既
重點係要有3樣配合
1.業績交到功課
2.陸金所分拆有進一步消息/時間表
3.外圍穩定
如果3樣都掂既話老老竇竇 120蚊係6月之前一定會見到

我個人意見 暫時呢一刻 持中平隱陣過企鵝

等派成績表 仲緊張過考公開試放榜日

2382都爆左上去,係咪應該到平安

利申:兩隻都有貨

每次跌都是入市機會 岩岩又溝多左二皮輪

收左市先出業績？
咁炒條毛咩
舜宇一出左升到巴巴聲

新手?
基本上大部分上市公司都係停盤時間出業績
2382都係尋晚收市先出 今日爆升
真係冇乜見過開緊市出業績
所以唔駛大驚小怪

明白

人地個名咪講左囉

終於有人可以解釋下 好感動

聽日個市咪反應業績囉

早排大貓咪中午出囉好似

準備放榜!

入2千蚊輪玩下先

恆指紅返...

仆街平保 勁假先上返

有冇咁撚gap呀 妹全日而家先升

出左業績

聽日準備爆升

好過市場預期

超哂預期

直上$100 ,

聽日爆SEED

平保將於今日公佈去年業績，市場預測純利介乎733.74億至826.26億元人民幣，即按年升17.6%至32.4%，各券商普遍看好，給予的目標價最高130元

超出預期

3手 88蚊 準備收錢 fatfat

1347 億

發達啦大家

出左成績表？

稅前1376
卷商係咪預期稅後 ？

1347

Bin c

890億。升42%
預期733-826

今鋪真係爆升
4手 86準備好

昇上98都好開心

派息1.5 蚊

估中 勇士們 聽日準備開大餐 升夠43%

超水準表現

超埋預期估計最高個%

95傻鳩 sh到而家
明天番家鄉

中国平安在港交所披露，公司2017年实现净利润891亿元，同比增长42.8%。保险资金投资组合方面，2017年，公司有效把握权益市场机会及港股价值洼地的投资机会，增配优质蓝筹龙头，加大港股配置，综合投资收益率大幅上升3.3个百分点至7.7%。

願我們打聽對方天天重倉中國平安

日日都溝貨 終於要爆了

聽日直衝100

重貨平保牛過夜

平安手足勝利日

係咪各位巴打都睇$100.

100不是夢

欠我哋一次爆升嘅機會，唔貪心
98就ok

我覺得咪大安旨意

貪心的我 已由100 轉到 110 ~

聽日隻窩輪FAT FAT啦

聽朝掃100$call

200 ok

$100不是夢

各位守得雲開. 開心要小心

$200 先好放

200係咪過份樂觀

聽日升幾多？

無130都唔撚放

130 基本 保守上150 陸金所一出200

如果今晚美股大跌1000, 明天會點， 利申4手貨

聽日高追返d 先得

一齊收皮囉。。。。

長倉唔鬼理佢

末期1蚊咋

98一手 跌到85都唔敢再溝
希望賺返手續費打和

平保根本同 qq 一撚野 俾佢1年上200 下年400

81入左3手 希望聽日生生性性

4.99 每股profit
上年pe 23
今年pe 18

all in!

吊你， 收皮la

雲哥入咗咩

燈神又出現

不如你用1000蚊入熊試下
助大家飛天

雲哥放我地一條生路啦

求下你放過條2318啦，佢仲差我地一次爆升架

會派息？？咁係咪要等到佢派完息先好放？？

no...
麵哥可否入來熊一熊佢？對沖下

求解

雲哥係咪唔想結婚
你又累我地輸錢

根據業績表現，炒返上年個市盈率

咁就要上到115 蚊

仲未計可以再炒高d

琴晚美股無無謂謂比fb拖累大跌今晚實大反彈！聽照含指順外圍抽高五百點！平安半日升穿150$，上望200$，大行調預測，平均目標價250-300$！！

大家開心ff下

依度有冇識睇年報既巴打? 點睇平保2017年份cash flow statement (p.158)? 唯一一個位望落去麻麻地.

傳送門:

真係ff

小注平保牛 fat fat

中文版丫pls

各位手足保守估計聽日升幾多？

細細地7%得唔得

基本啦

Ok gun

Ching $200只係保守估值

聽日 保守估計 98蚊

得！！！

一定破$100

聽日升起馬10% 啦

平保堅尼開車

讓我們打聽對方 天天重倉中國平安

8%

聽日有好多人鳩衝入黎 決定延長戰線 .

目標由100 提高至110

化雲今日俾師博用把口吸乾左d黑氣未

你個名
手足 聽日衝上$100

你走啦 我唔想搞大件事

各位手足聽日一齊坐火箭
淨係息都成皮野

4手

94蚊傻鳩終於守得雲開見月明

如果已經有貨， 勁假再追， 會唔會好on9

扣穩安全帶啦

所以今日洗倉😡真係唔夠佢玩

隻認購$99.9有望達陣啦

今日先屌完你跌少少就走

勁假你會SET咩價搶先

比腦細叫左入房 買唔到過夜平安牛
屌你老母腦細

我有60萬牛

約定經紀睇樓啦

今晚訓唔撚著啦

好似90.6 叫佢入返 唔入

個個都咁老定樂觀
就令人好不安

我知錯la

師兄俾張圖J下好啵

唔好大大聲90.3走先得架

牛牛個邊D股評人話聽日大跌

今晚綁住安全帶訓

原因呢？

去港交所睇 我而家用緊手機 懶

個手有錢賺做乜唔賺

話反映左啦wo

反佢老母呀 聽日升爆佢

睇夜期
其實唔算升得多喎

又有佢既道理，不過派息同新業務就冇水份既，未必大升，但好難跌囉

跌好呀 跌再入 越跌越買

夜期係跟洋腸走勢
聽日先真正睇到港女發力

屌你老母呀 跌跌跌
預測聽日冇92都有93蚊

屌你老母啦 傻鳩 咁都唔明

自己睇

真係唔黎香港上

H A 股一齊無股分
大陸班仆街真仆街

重點係重組108億扣左之後，經常性收益得返770億左右。增長無42.8%，得26左右咋。

佢第買季單季撥備左147億 前3季自係182億 呢到唔知大行點睇 姐增加左撥備

真係唔一定爆升，係睇大行點吹架渣
聽日班大户可以係1.見業績好，追->爆升
亦都可以借消息岀貨/夾硬話陸金唔上->跌
到今日仲覺得業績似樣=爆升真係好on9，係睇班大户點玩架渣

26 都好 因為預期得20 左右

諗起今日見到閱文，Soho 反艇
係賺到錢，但將其他不利因素無限放大

我唔敢講聽日一定唔爆，但就算跌/上得小小都唔會意外。見過太多次份財報靚，但班仆街大户照揾位借啲意沽

淡友全面進場

新年前扑暈左自己
聽日係咪可以起身啦

重倉緊2318呀Hihi

屌你老母呀 咁都唔明

唔撚哄人沽
d無貨既傻鳩又點低價入貨呀

屌 而家係味小左300億

升就升啦 係度阿支阿jor

我屌 聽日咪跌撚硬 宜家好撚驚阿

唔明呀 唔明呀
我淨係知原本聽日數銀紙，依家變數牆紙

化雲兄今日買左牛定熊

牛啊 同呢到啲ching共存亡